機場義士冷靜d，記唔記得我地五大訴求係咩？

我比你打死個公安，你贏咗場交，但成個運動會玩完

我明白6月以嚟我地一路都見住政府麻目不仁、黑警濫暴、白衣人恐襲、義士犧牲、多名義士受重傷，好多人都好嬲，但如果呢一刻我地做錯一個決定就會斷送所有野，義士嘅犧牲就係白費

記住，我地要贏嘅係一場仗。

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

打死個2個大陸佬只係發洩情緒
對於爭取5大訴求完全無幫助

我有啲亂，其實而家咁對個大陸男嘅係憤定定係有鬼煽動，我明白有個女仔盲左同好多義士比人捉林林總總都對我地個心割咗好多刀，仲有義士為條例自殺，但就算殺個男都唔可以彌補到，仲會令啲人將我地對個男做嘅事放大同蓋咗個女仔中槍嘅事件，林鄭同警察只會無限放大，仲有個垃圾港澳辦，我唔會割席，我覺得大家要保持冷靜，而且外國媒體唔理我地做緊咩同唔知個男係同之前襲擊示威者有關，同假設如果個男人死左係比左好大個位比人入同一定唔會咁容易解決到，同我見到大家好似情緒已經去到臨界點為左盲眼女仔報仇，但要搵返我地理性，唔係好容易比鬼煽動，普通人係善忘只會記得當刻發生嘅事同淡化左之前嘅事件，我地唔可以因為我地唔冷靜同仇恨比充斥住做錯決定，我地要冷靜思考，唔好因為啲仆街辜負左之前被人拉義士同自殺的6位，我地要表面做靚條數，唔好比條月我倒火水同鬼，令我唔再理智，我唔會割席，但我覺得只係會令昨日剛剛轉黃嘅人有再深一步考慮同覺得警察同示威者都已經癲咗，我阿媽睇完RTHK32由黃變淺黃接近中立，所以有咁嘅諗法
如果我有諗錯歡迎罵醒我令我唔會動搖
利申：一直都係黃，只係啱啱有啲動搖但唔會割席都唔會轉藍